.. index:: single: InnovationAtCurrentAnalysis

InnovationAtCurrentAnalysis
  *Liste de vecteurs*. Chaque élément est un vecteur d'innovation à l'état
  analysé courant. Cette quantité est identique au vecteur d'innovation à
  l'état analysé dans le cas d'une assimilation mono-état.

  Exemple :
  ``ds = ADD.get("InnovationAtCurrentAnalysis")[-1]``
